我地唔好忘記目標

我地星期日遊行係要政府撤回修例
唔好淨係掛住屌啲黑警 好唔錯左focus

Btw黑警死全家